今晚約咗人喺黃大仙食飯有咩好推介

黃大仙好多間餐廳唔知食咩好
現崇山薩莉亞好唔好食？未食過

去將軍澳同兄弟一齊食

地理環境唔好，少餐廳

咁係旺角食啦，一定少人

旺角其實環境都麻麻
琴日太多餐廳包圍住，好難走

將軍澳重兵仲留
PO埋呢張圖係唔係預左巴絲俾人拉要準備既說話